理性分析曼聯輸波原因(超詳細)

廢囉on9有咩好分析呀

冇人理

嘩曼年對阿森納，傻閪都識買曼年主勝

笑啥

勁囉, 樓主on9